# studdit

De casus betreft het sociaal platform Studdit, geïnspireerd op reddit. 
Studdit is een platform om vragen, antwoorden en opmerkingen te delen tussen studenten en docenten van de opleiding Informatica. Het platform biedt een mogelijkheid om op elkaar 